如果有得用條撚嘅長度加落身高

我會變左184

我203

你183咁高？

誇獎誇獎
我只有154

你原本身高180？

應該183.5

拎白卡？

原本180

原本1米9，變左184

懶撚好笑

縮陽

你碌鳩生係個頭頂到架

華生

188

秒

188 都唔係好高